各位！ 唔開心嘅入一入黎！

首先, 要為我地今日嘅烈士默衰. 希望你得到安息。

其次, 就係我發現無論喺連登或者身邊嘅朋友, 都深深咁樣受呢件事, 畀林鄭所講嘅嘢, 上個禮拜大家發夢所有發生嘅事, 而有所嘅影響, 包括我在內。所以希望咁多位可以入嚟打低自己嘅感受或者心聲, 唔好屈喺心入面。我唔希望再有人為我哋咁樣咁渣, 唔值得, 唔信得, 冇用嘅政府再犧牲, 所以咁多位深深受打擊嘅香港人, 入嚟一齊傾下。

我講先： 咁多嘢發生我最唔開心嘅係嗰一種無力感, 因為小弟依家喺外國讀書, 電視新聞社交平台突然之間爆發咗咁多資訊, 好難係一夜之間吸收得矖。

重點係, 成日只係可以喺間房度睇直播, 只希望唔好有人受傷。從未試過有一刻咁想返香港, 好想上街同你哋一齊遊行, 一齊同黑警抗爭, 但自己卻因為人在外地要考試而眼甘甘咁樣睇住眼前嘅所有嘢發生。

已經將香港發生嘅事解釋畀身邊嘅外國朋友聽, 希
望佢哋可以多加留意, 參加咗呢度香港人搞嘅集會,
但只係覺得自己好似最多做到聲援, 其他乜都做唔到, 眼見新聞前發生咁多嘅事, 自己卻冇份同埋冇能力阻止......

最後嘅係如果大家有需要：

真係唔可以畀自己鬱喺心入面。 香港加油

呢張相係我喺呢度反送中集會嘅時候影, “I can't keep calm because Hong Kong is Dying."

推

推！

推埋最尾一次

ohhhh 收皮了

推!!

推！!!